香港唯一出路只有獨立

自九七回歸以黎 中共每一分每一秒係到滲透香港
依班獨裁者曾經承諾香港人高度自治 港人治港
但係另一方面呃走我地既民主 利用金錢 暴力去扼殺我地既自由
香港人因為廿三條 功能組別 補選機制 送中條例等種種理由走過上街頭抗爭
今時今日既港共政府已經失去信用 誠信破產
三權分立既制度已經有形無實
腐敗既制度唔會為香港帶黎民主
就算我地爭取到自由 唔追求獨立 香港人係中共底下只會繼續做奴隸
因此香港唯一既出路只有港獨 脫離中共既管治

今次運動香港人抗爭咗就快兩個月
大家可能會感覺到抗爭疲勞 因此我想提醒大家 不要絕望
佢地可以囚禁我地同一班手足 但係阻止唔到我地追求民主既理念
佢地可以用暴力去打壓我地 但係扼殺唔到我地既意志
中共總有一日會落台 曾經被奪走既權力會回歸我地市民手中
各位要好好記得依個腐敗政府既醜態

香港人團結起來
大家共勉之

光復香港 時代革命

光復香港既最終形態就係港獨

行政同立法機關已經失效
司法獨立已經崩潰

港共政府需要壽終正寢

光復香港！時代革命！香港獨立！

民族自強 香港獨立

光復香港 時代革命並唔係一個口號 而係一個理念
係每一個香港人應有既景願同責任

中共愈要打壓獨立思想 我地愈要散播開去

香港獨立!!!

維護本土價值

班on9左膠
成日將「民主係靠爭取返黎，唔係靠當權者賜予」掛係口邊
屌然後又一邊期待共產黨賜民主比香港
再一味否定其他人希望爭取獨立達成真正民主
有時直頭見到立場D comment有班左膠會屌鳩人爭取獨立，覺得我地痴人說夢
而家去和理非遊行，嗌句「光復香港 時代革命」
都係得小貓三四隻應機
班左膠就淨係識叫加油加油
有時真係好撚想屌柒佢地問佢地係咪真係咁撚驚共產黨
成日話搞獨立冇可能，係喇咁你地一定係好有可能建設民主中國啦
成班左膠講極都唔撚明

香港人怕談港獨就如大陸人怕談民主

大家要認清楚 就算今次我地爭取到五大訴求
唔代表我地爭取到民主同自由
港共政府只會係往後投入更多科技同金錢 暴力
當下一次再有暴政既時候只有更難去反抗

演進去港獨係唯一一條生路

係焦土攬炒 你抱住獨立係好難成事
要將目標放係焦土 先有機會比人dum走
要比佢地知道我地完全唔驚死
咁佢地既得利益者先會有讓步嘅可能
（本身唔係焦土 但係去到港澳辦個記者會知道佢地唔再提出解放軍 就知道佢地係驚攬炒）

五大訴求 缺一不可 八月五日 全民罷工

香港獨立
What ever it take

就算係焦土 焦土過後政制都需要重組
制度要完善無港獨支撐係唔會成功
依附住中共只會重演97回歸

by any means necessary

攬炒過後相信中共既香港人 會放低警覺
只著眼於當刻既社會穩定安寧 下一代為經濟發展努力 變得政治冷感
唔相信中共 有能力移民既就會移民

之後中共又會做小動作為求達到一國一制

點解我地會有五大訴求
點解會有咁大民怨

如果司法機關把守得住 市民可以信賴既 送中條例根本就冇問題
問題源於共產黨

正視香港民主所受既威脅

光復香港 時代革命

香港人唔可以只敢談民主 不敢談港獨

晒鳩氣啦
成班撚屌唔敢提港獨
永遠就怕激嬲共產黨
講真我係共產黨真係坐定粒六食花生
你班友口講就反反反
心入面就驚會冇左中國會唔掂
就連提一提獨立都驚
咁如果我係共產黨我驚你做乜？
唔通驚你果幾百萬人會動搖我個政權咩
我仲要有十幾億人支持我玩獨裁
左膠們慢慢建設民主中國乞求民主啦

歸英/中華民國
同樣擺脫到共產黨喎

現有框架已經冇用